想捐錢。 呢個組織信唔信得過？

星火同盟 抗爭支援

歡迎提供其他組織。